Token não tendo padrão para ser enviado
O token de autenticação não tem padrão por onde será enviado  Tem requisição que é enviado no header  tem requisição que é enviado no body  tem requisição que é na url  tem requisição que é alguma combinação desses tres  Estimativa para lidar com isso 